儘管他的提議遭到了拒絕，但即使在1863年發表了《解放黑奴宣言》之後，他仍然致力於推動各州逐個廢除奴隸制。 為了結束奴隸制，林肯在憲法中找到了權力——和限制 
 《華盛頓刀鋒報》此前接觸過的活動人士表示，儘管有這些提議，但教會關於同性戀和性別認同的教義仍然沒有改變。 教皇弗朗西斯呼籲同性伴侶的公民結合|邁克爾·k·萊弗斯| 2020年10月21日|華盛頓刀鋒報 
 儘管總統提出了提議，但許多教會團體仍繼續面對面會面。 2020年9月24日，韓國宗教右翼破壞了與COVID-19的鬥爭 
 市政府最初拒絕了收購該大樓的提議，因為市長凱文·福克納(Kevin Faulconer)的支持者道格·曼徹斯特(Doug Manchester)擁有該大樓的股份，他的參與可能會招致市長的指控。 VOSD播客:通過|Sara Libby | 2020年8月14日|聖地亞哥之聲 
 儘管有這樣的提議，他們確實在保衛許多重要的邊境城堡中發揮了作用。 十字軍的歷史:起源、政治和十字軍|Dattatreya Mandal | 2020年3月23日|歷史的領域 
 每天晚上，收音機裡都會播放《獨行俠》，我們學會了愛上威廉·退爾序曲的聲音。 James Lee Burke談他的小說，歷史和美國夢|David Masciotra | 2014年7月20日|每日野獸 
 開場序曲和《Runyonland》之間的芭蕾表演也沒有成功; 它出來了，又回來了，又出來了。 紐約最偉大的節目，或者他們如何沒有搞砸《紅男綠女》|Ross Wetzsteon | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 他還應該公開拒絕伊朗的任何軍事援助提議。 他們的戰鬥……但我們的遺產:費盧傑的新戰役|約翰·凱爾·韋斯頓| 2014年1月12日|每日野獸 
 令人鼓舞的是，這個小組似乎真的因為這個提議而得到了回報。 耶路撒冷女性的分水嶺一週|Sigal Samuel | 2013年5月10日|DAILY BEAST 
 鮑勃·伍德沃德今天關於羅傑·艾爾斯向大衛·彼得雷烏斯示好的獨家報道值得你花時間閱讀。 艾爾斯和彼得雷烏斯，邁克爾·托馬斯基，2012年12月4日，每日野獸 
 序曲結束了，喬琪婚姻生活的大戲即將拉開帷幕。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 現在許多風琴手發現彈奏《湯豪瑟序曲》是可能的; 作者自己認罪了。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 他創作了一首B大調絃樂四重奏和一首F大調序曲。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 我很忙(在編曲夏天創作的C小調序曲)。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 這封信中提到的C小調序曲，是幾天後提交給尼古拉斯·魯賓斯坦的。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基